msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-12 06:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./attachedfile.py:107
msgid "10th attach image"
msgstr "第10張圖檔"

#: ./attachedfile.py:69
msgid "4th attach image"
msgstr "第4張圖檔"

#: ./attachedfile.py:75
msgid "5th attach image"
msgstr "第5張圖檔"

#: ./attachedfile.py:82
msgid "6th attach image"
msgstr "第6張圖檔"

#: ./attachedfile.py:89
msgid "7th attach image"
msgstr "第7張圖檔"

#: ./attachedfile.py:95
msgid "8th attach image"
msgstr "第8張圖檔"

#: ./attachedfile.py:101
msgid "9th attach image"
msgstr "第9張圖檔"

#: ./authorinformation.py:34
msgid "Author Information"
msgstr "作者資訊"

#: ./scoretable.py:19
msgid "Bad"
msgstr "非常差"

#: ./attachedfile.py:45
msgid "Comment reply"
msgstr "審查意見書答覆"

#: ./scoretable.py:73
msgid "Diction smooth and chart product value"
msgstr "文詞順暢與圖表品質"

#: ./authorinformation.py:74
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ./authorinformation.py:38
msgid "Enter author information(fields in RED DOT are Required )"
msgstr "請輸入作者資訊(有紅點欄位為必填)"

#: ./attachedfile.py:51
msgid "First attach image"
msgstr "第1張圖檔"

#: ./scoretable.py:17
msgid "General"
msgstr "普通"

#: ./scoretable.py:16
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ./authorinformation.py:54
msgid "Institution(Chinese)"
msgstr "所屬機關(中文)"

#: ./authorinformation.py:59
msgid "Institution(English)"
msgstr "所屬機關(英文)"

#: ./authorinformation.py:25
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的電子郵件格式"

#: ./attachedfile.py:19
msgid "Manuscript file"
msgstr "稿件電子檔"

#: ./authorinformation.py:42
msgid "Name(Chinese)"
msgstr "姓名(中文)"

#: ./authorinformation.py:48
msgid "Name(English)"
msgstr "姓名(英文)"

#: ./scoretable.py:15
msgid "Perfact"
msgstr "優良"

#: ./authorinformation.py:80
msgid "Phone number"
msgstr "電話碼碼"

#: ./attachedfile.py:121
msgid "Please upload *.doc or *.docx file."
msgstr "請上傳doc或docx格式檔案"

#: ./scoretable.py:63
msgid "Research Design and Data Processing"
msgstr "研究設計與資料處理"

#: ./scoretable.py:53
msgid "Research Transcend"
msgstr "研究創見"

#: ./scoretable.py:43
msgid "Research value"
msgstr "研究價值"

#: ./scoretable.py:29
msgid "Score"
msgstr "評分"

#: ./scoretable.py:30
msgid "Score table"
msgstr "評分表"

#: ./attachedfile.py:57
msgid "Second attach image"
msgstr "第2張圖檔"

#: ./scoretable.py:18
msgid "Soso"
msgstr "尚可"

#: ./attachedfile.py:63
msgid "Third attach image"
msgstr "第3張圖檔"

#: ./authorinformation.py:64
msgid "Title(Chinese)"
msgstr "職稱(中文)"

#: ./authorinformation.py:69
msgid "Title(English)"
msgstr "職稱(英文)"

#: ./authorinformation.py:49
msgid "e.g. Da-Ming Wang"
msgstr "例: Da-Ming Wang"

#: ./authorinformation.py:43
msgid "e.g. Da-Ming Wang."
msgstr "例: 王大明"

